一單公務員宣誓就引起群魔亂舞

係人都知連登仔最仇視公務員，但又一邊屌一邊考政府工，冇咩既，葡萄之嘛。
今次宣誓新聞一出，即刻引起眾多考唔到入政府既loser引各位公務員巴絲辭職，幾撚黑心。
請各位公務員巴絲唔好中佢地計，你又唔係犯刑事，又唔係咩出名反政府人物，行得正企得正怕咩宣誓。

推，幫得一個得一個

依家t contract 都要宣啦

下一步係所有資助機構
再下一步到工程
再下一步到服務供應商
再下一步到物品供應商

學校都要放宣誓入課程教學環節

最後係服務使用者都要宣

淨係港台啲員工都唔知點死
簽咗 假如出啲對政府負面嘅新聞隨時話你反咗誓
變相港台直接變中央台

唔宣誓又可以點？你有更好既方法？
你搵份工比人？

基本上得兩個選擇架姐，宣誓或辭職

冇咩ga
宣 ＝ 仇恨值＋100姐

仲有忠誠度-50

我想提提大家，離左職都有效ga

現職公務員
退休公務員
休班公務員
離職公務員

推